無得睇印仔係觀塘食晏

政府宣布周三起全面禁止堂食 限聚令收緊至兩人 為期7日，至下月4日。

睇住佢條仔先

正
又有自取優惠可以打斧頭

fake news

Fake news?

Fake

報狗拉樓主

原來我睇左依個

我報咗驚

樓主等俾人拉啦

定仔會嬲你